有無人試過成功係fd zone 入面走出黎？

有無巴絲可以分享下經驗

有冇同佢曖昧過？

佢份人對異性相處無咩避忌
我唔肯定係咪淨係對我先咁樣做

之前試過一齊唱K 發夢 坐下海旁 咁樣
試過一齊食同一碟野

有興趣咪照去囉，人哋都肯同你出街

係要俾個時限自己，唔好拖太耐，唔得就唔好浪費時間

有冇身體接觸先？
佢d說話內容有冇問下你愛情或者你有冇中意人之類？
一齊食同一碟野，呢一個唔駛太放上心
你識左6年係熟既，會咁做唔出奇

每一次同佢出街都好似拍一日拖咁
但係我驚去左馬之後會返唔到轉頭

你預咗架啦，驚冇咗個fd就唔去馬，抵你一世做fd

你當初approach人哋為乜先，為咗做fd定做情侶

自己諗

身體接觸就無乜

之前試過有仔approach 佢
佢有問過我點睇

你點應？
有冇表現唔中意佢問呢D野 or 呷醋？

好難講，但都想你成功
試過有晚大家飲酒借酒勁拖過手，攬過又kiss過
第二日叫我當無發生過
我屌你老母

我建議留樓主可以送頸鏈或手鏈比個女仔，當作禮物，然後同佢講：「希望下次都可以見到你戴住條鏈同我出街。」

If 仲有下次，而佢有戴，基本上就好有機會
但佢冇戴呢，可能要加把勁

我好感性咁分析佢既缺點然後話佢唔適合你
然後過左一排佢就拒絕左條仔

利申：有d仆街

咁撚慘
之後做唔做得成朋友？

咁係好事黎既
好過有D大男人扮冇野，叫個女仔接受，最後自己係屋企後悔

你真係當無發生過？
個女仔咁講就緊係要更加「記得有發生過」

好老土

句野就好老土
不過個方法聽落好似幾work
首先要令個女仔轉換諗法好重要

老土唔緊要架
女仔好受呢套
直接係好重要
講到唔清唔楚先大獲

反而約佢做啲情侶嘢會唔會好啲

女仔個腦複雜到爆，但感情上，佢地唔中意就基本未咩機都唔比你。

如果佢本身已經有意思，佢收到禮物就一定勁開心
如果冇意思，佢一定會瘋狂地諗
所以樓主當日更應該表現多dd 浪漫，非友誼既一面。
佢諗完，基本上就係落左結果

情侶野有d咩例子
我有幾次約佢食野 po public ig 都係tag佢個名
但係佢又好似無乜嘢咁

情侶唔情侶，係個人造化，行山都可以好情侶
佢攰既時候咪拖住佢隻手行
仲要行山成段路咁長，可以慢慢攻略

4年
好人卡
完。

佢話你知佢d女仔friends問佢?

佢係我面前覆佢個fd
應該唔係特登做比我睇

咁你都要諗下
有機會佢係你面前咁覆，但返到屋企再覆返班friends

食嘢po ig對朋友嚟講都好正常姐
有冇試過喺海傍傾啲深入啲嘅偈？

friend zone 並非真實存在

點都有既
識左咁耐
佢有時遇到d搞唔掂既野都會搵我

認真呢我係女我會覺得呢個人好chur，點解送禮物比我仲要一定係佢面前用。

下次出街我表面上會用俾佢睇費事尷尬，但係實際上已經扣晒分

呢句應該大男人啱用

真成件事好奇怪

毒撚最忌有自信

除非條鏈好貴

$500 budget 有咩推薦

自己買個飛機杯算啦

講笑
其實禮物都真係睇你擺幾多心機
不過前提都係要佢對你都有興趣先啦

問你意見既話，
覺得係當你好姐妹（男閨密）咁喎

我諗應該會直接冇下次，
以後都唔會單獨一齊出街

記得有fd係fd zone後 再拍拖，
佢話果陣係發生左啲特別野，
果下有feel，好快就一齊左。

就咁睇你地似乎係冇呢啲特別野，
仲要拖左一年，
但係覺得你及早表白都好，
因為你密密約佢都係想溝佢，
溝唔成都未必想做返朋友。

咁我係咪應該等某d 野trigger 左先去馬

你點知佢依家冇target+你係咪佢果type

有啲人係一眼定生死，
有啲人係日久生情。

夾唔夾都feel到既
如果兩個人夾唔埋應該一早街都無得出

佢個圈無乜男人 同埋我chok過佢真係無target

你同佢幾多歲？

如果係咁即係本身都唔中意
咁就可以轉目標啦

你要確定佢唔係當你係男閨蜜囉。

因為朋友約出街、
見無野做都會出下嫁，
但同拍拖係2回事。

咁我應該做d咩試水溫

身體接觸 如拖下佢隻手
會避開既 咁你知咩事啦

On9 先送禮物 唔好傻